18. Базовые коллекции: Строки

18.5 Форматирование строк: подстановки

18.6 Практическая работа

Задача 1. Меню ресторана.

Задача 2. Самое длинное слово.

Задача 3. Файлы.

Задача 4. Заглавные буквы.

Задача 5. Пароль.

Задача 6. Сжатие.

Задача 7. IP-адрес 2.

Задача 8. Бегущая строка.

Задача 9. Сообщение.

Задача 10. Истина.